聯邦調查局拘捕企圖用反坦克導彈襲擊白宮的男子

美國聯邦調查局透過臥底行動拘捕一名男子，他計劃以反坦克導彈襲擊白宮。

被捕男子21歲，來自佐治亞州。

檢察部門指，去年三月收到地方執法人員通報，指疑犯變得激進，改了名字並計劃前往外地，到極端組織「伊斯蘭國」控制的地區。

聯邦調查局派臥底人員同他接觸，疑犯透露因為沒有護照不能出境，所以將襲擊目標改為白宮和自由神像。

疑犯星期三用自己的汽車，同臥底人員交換武器，包括槍械、爆炸裝置同反坦克導彈時被捕。

應該等佢射完先拉 咪即時可以宣布緊急狀態起牆

俾條友射到侵仔咪仲無面 連屋企都俾到人炸

美國都唔係未試過呢招架啦
引日本炸珍珠港

又黎陰毛論

美國係特登等日本仔炸珍珠港

好勇武 屌你！

唔好侮辱山本五十六得唔得

同臥底人員交換武器，包括槍械、爆炸裝置同反坦克導彈時被捕。

算唔算釣魚執法

日本狗殺我地咁多中國人

支那狗都殺好多中國人

究竟聽左幾多次

正解 內戰比 比人侵略死更多人

For the People EP01